美國人聽著，Trump內閣而家一定要聽連登仔意見總辭同埋唔好再選總統

今次侵被滅聲同成堆共和黨背叛反映美國體制嘅腐敗，Trump應該立即同其內閣總閣。體制內鬥爭已經冇用，反而會俾建制派合法性。

有好多幾次FOX news都唔支持侵，正一同香港嘅垃場新聞同毒果一樣嚮到玩中立，所有侵粉應該立即唔好再睇

對於未來嘅抗爭，我哋唯有玩焦土同加速主義，寧願投俾美共Antifa都唔投俾共和黨。最後民主黨會係Antifa同美共嘅condom。

其實我見到侵本人同咁多侵粉被打壓真係好開心，因為呢個證明攬炒成功。又送咗好多子彈俾英國佬巴西佬，我幾驚佢哋唔打壓，加速主義好！

你當你自己係邊個？

墨西哥總統反對Twitter封Trump係想食美國侵粉人血饅頭

依家trump 都仲未落台已經打人打壓到咁
落埋台唔知會點

唔好抗爭，去移民

美國人應該立即要求英國放移民俾侵粉，應該呢個係英國嘅責任

多謝都唔使講，因為呢個係美國人應得嘅權利

學下英文再講
喺連登post有撚用咩